韓國SBS晚間新聞頭條

第一次見SBS放香港新聞做頭條
之後都係播晒韓國當地新聞先播香港
但今晚就先過所冇韓國晚新聞

中大手足頂住呀

好人好報，P移不動

光州事件2.0

SOS